[中大] 見住學弟就咁係球場出面瞓通宵，眼淚不期然流下...

佢哋唔夠膽入室內訓，怕有突擊，尋晚係涷既，心痛
from 潘小濤

Proud of You CUHKers.............

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

帳篷物資

守護學生

推

辛苦晒

補link -

訓通宵個班已經算幸福

30個鐘冇訓啦

可唔可以帶帳篷入去？

而家係咪要鬥慘呀屌你老母

其實出面好多物資POST, 但我既第一手資訊係物資係夠. 可能係食既冇熱食. 一路短缺既都係沖沖子.

真正既革命
Btw 唔入草地訓？

中大巴打辛苦了

手足呻下都唔撚得呀

9估
有濕氣會好撚凍

CU D草地都幾垃圾下 冇問, 但我覺得一D都唔好訓. 雖然硬地都係硬. 一係就草地朝早會濕

我錯
而家番屋企訓陣

屌佢老母，潘小濤成撚日都偷人圖唔落source，就咁一個字轉就算，屌佢老母

學你老母弟 又蝗語

CLS 使唔使開口埋口屌人老母 講野語氣好D會死架?

所以我分開補Link 唔想俾佢賺hit rate

大家加油

有好多人屌柒過佢，畀佢block曬，同公文袋陳淦濱一撚柒樣

語氣好D, 大家最近都可能心情差, 但呢位手足真係咁耐冇訓既話係咪應該體諒下佢同埋鼓勵佢呢?

喊了。。。

要人要物資

要點入去啊

拎睡袋羽絨入去？
同埋保暖嘅衫

草地濕到傻 有濕氣重凍..

有牛蜱虱

我有同學組織緊. 但估計物資已安排中. 唔使太緊張. 一陣調返轉要處理過多既睡袋

手足

係咪比狗斷晒糧道? 街亭之戰

手足幸苦了

沙田/馬鞍山 踩單車/行

大毛巾不足
全部得風褸
ps 朝早5-6點係少少凍

中大 係我心目中你地係香港第一學府 最勇敢既香港棟樑之一

前方黑褲仔好似晨勃咗

同被

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

夜晚超凍, 仲要山上

夏鼎基 琴晚重tg喎

sor柒咗

gay test..............

四條柱凍到手足起火取暖

冇辦法 我哋都唔想係度瞓 但呢度算係比較完整同大嘅地方 入邊一啲地方已經俾狗射到爛晒 我地仲要自己滅火

Proud of you all , hongkonger

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

救命

草地有殺蟲藥 訓一陣會皮膚敏感

師弟要撐住, 好多哥哥姐姐係背後做緊野

學生點解要受呢啲苦

⚠️⚠️⚠️ 大學物資須求 ⚠️⚠️⚠️
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠️⚠️⚠️
Ø 毛巾⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo 金黃色個隻不澀眼配方！！
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠️⚠️⚠️
Ø 頭盔⚠️⚠️⚠️
Ø 泳鏡⚠️⚠️⚠️

文具
索帶
保鮮紙
防水袋
剪刀

其他
頭燈⚠️⚠️⚠️⚠️
電筒⚠️⚠️⚠️⚠️
長遮
行山杖
滅火筒
滅火布
衣(保暖）⚠️⚠️⚠️⚠️
褲⚠️⚠️⚠️
雨衣 ⚠️⚠️⚠️
拖鞋
手套（防割/燒焊/勞工）
已充電既尿袋
充電線(Type C, Android, iPhone)
毛巾
紙巾

魔法物資
玻璃樽⚠️⚠️⚠️
面粉
糖
酒精
氣油⚠️⚠️⚠️
白電油⚠️⚠️⚠️
食用油
防風火機/長身火機
火柴
［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
漒水
天拿水

乾糧
杯麵，餐具
蕉
能量bar
蛋糕
盒裝飲品
暖肚既野 如飯

藥用物品
任何舒緩肌肉酸痛嘅貼 & 安X露
哮喘藥
煙

補充⚠️⚠️⚠️
其實就係預佢地長期露營既野啦
係長期，要不斷補給

手足佢哋做錯啲咩野搞到要咁
依家同啲戰爭避難者有咩分別

喊

草地基本上係濕哂
因為尋晚開左花灑比佢地沖走pepper水劑

尋晚真係凍醒如果有褸就好

而家係唔係呻下都鬥慘啊屌你老母臭化閪

我訓埋四條柱既石屎地⋯
但唔知邊個靚女/靚仔咁好心幫我冚左條毛巾

係 好凍

辛苦你啦你真係好叻 要抖足返精神！我地愛你（抱）

勁多冷氣軍師連登愈黎愈on9 係嘅就一齊入中大啦 講講講

手足撐住
趕緊入去幫你

你係咪屌錯人
屌你老母

遮樣唔該

暴大兒女

人地都係呻下 你咁撚惡做乜撚野

頭先咪講左最需要係人囉. 反而物資分分鐘會有多. 仲要諗點樣處理.
唔好以為得你一個睇通件事啦. 成個運動行到而家, 一路都係靠大家團結.

開個post已經見到有兩樣會弱化個運動既行為 —
第一, 開口埋口屌人老母(唔係話你,係話#14),
第二, label D人係討論區討論就係冷氣軍師, 好多人背後做左幾多野又要係度講既?

草地小心有虱

唔係講緊你 自己睇下啲回覆啦 勁多連登仔成日扮有出

可以接受既巴打，唔洗咁講
台灣叫學弟學妹/學長學姐叫左最小60年以上

輸一場唔緊要, 大家唔好互相指責

自摑

Post你老母圖咩
Blur樣blur衫啦

師弟妹

你到底點樣知佢實際有出定冇出。。。

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

時代既激情
意映卿卿如晤：
吾今以此書與汝永別矣！吾作此書時，尚是世中一人；汝看此書時，吾已成為陰間一鬼。吾作此書，淚珠和筆墨齊下，不能竟書而欲擱筆。又恐汝不察吾衷，謂吾忍捨汝而死也，謂吾不知汝之不欲吾死也，故遂忍悲為汝言之。 吾至愛汝，即此愛汝一念，使吾勇於就死也。吾自遇汝以來，常願天下有情人都成眷屬；然遍地腥膻，滿街狼犬，稱心快意，幾家能夠？司馬春衫，吾不能學太上之忘情也。語云：仁者「老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼」。吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛，所以敢先汝而死，不顧汝也。汝體吾此心，於啼泣之餘，亦以天下人為念，當亦樂犧牲吾身與汝身之福利，為天下人謀永福也。
汝其勿悲！汝憶否？四五年前某夕，吾嘗語曰：「與其使我先死也，無寧汝先吾而死。」汝初聞言而怒；後經吾婉解，雖不謂吾言為是，而亦無辭相答。吾之意，蓋謂以汝之弱，必不能禁失吾之悲。吾先死，留苦與汝，吾心不忍，故寧請汝先死，吾擔悲也。嗟夫！誰知吾卒先汝而死乎！
吾真真不能忘汝也。回憶後街之屋，入門穿廊，過前後廳，又三、四折，有小廳，廳旁一室為吾與汝雙棲之所。初婚三、四個月，適冬之望日前後，窗外疏梅篩月影，依稀掩映，吾與汝並肩挽手，低低切切，何事不語？何情不訴？及今思之，空餘淚痕。又回憶六、七年間，吾之逃家複歸也，汝泣告我：「望今後有遠行，必以見告，我願隨君行。」吾亦既許汝矣。前十餘日回家，即欲乘便以此行之事語汝；及與汝對，又不能啟口，且以汝之有身也，更恐不勝悲，故惟日日呼酒買醉。嗟夫！當時余心之悲，蓋不能以寸管形容之。
吾誠願與汝相守以死，第以今日時勢觀之，天災可以死，盜賊可以死，瓜分之日可以死，奸官汙吏虐民可以死，吾輩處今日之中國，無時無地不可以死。到那時使吾眼睜睜看汝死，或使汝眼睜睜看我死，吾能之乎？抑汝能之乎？即可不死，而離散不相見，徒使兩地眼成穿而骨化石，試問古來幾曾見破鏡重圓？則較死為苦也。
將奈之何！今日吾與汝幸雙健，天下之人不當死而死，與不願離而離者，不可數計；鍾情如我輩者，能忍之乎？此吾所以敢率性就死，不顧汝也。
吾今死無餘憾，國事成不成，自有同志者在。依新已五歲，轉眼成人，汝其善撫之，使之肖我，汝腹中之物，吾疑其女也；女必像汝，吾心甚慰；或又是男，則亦教其以父志為志，則我死後，尚有二意洞在也。甚幸！甚幸！ 吾家日後當甚貧；貧無所苦，清靜過日而已。吾今與汝無言矣！吾居九泉之下，遙聞汝哭聲，當哭相和也。吾平日不信有鬼，今則又望其真有；今人又言心電感應有道，吾亦望其言是實；則吾之死，吾靈尚依依傍汝也，汝不必以無侶悲！
吾平生未嘗以吾所志語汝，是吾不是處；然語之又恐汝日日為吾擔憂。吾犧牲百死而不辭，而使汝擔憂，的的非吾所思。吾愛汝至，所以為汝謀者惟恐未盡。汝幸而偶我，又何不幸而生今日之中國；吾幸而得汝，又何不幸而生今日之中國？卒不能獨善其身！嗟夫！紙短情長，所未盡者尚有萬千，汝可以類比得之！吾今不能見汝矣；汝不能舍吾，其時時於夢中得我乎！一慟！
辛末[1]三月念六[2]夜四鼓，意洞手書。
家中諸母皆通文，有不解處，望請其指教，當盡吾意為幸。

想食

加油😢

凌晨5,6點好凍訓唔到 而家曬到仆街暖翻好多
Btw，好多都係外援黎嫁，讚埋外援好冇

訓覺都要戴口罩

Proud to be CUHK alumni

加油兄弟

I want to say sorry to every one that is still fighting for HK, I am sorry that I cannot do more to help except supporting you guys mentally and with supplies.

Please please please please stay safe!

睡袋，迪記有無開

暴大 香港第一大

up

邊夠你慘你老母俾狗屌

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

pishhhh

快啲休息下 辛苦了

用返呢D水淋班哥布林

愛你啊手足😘

😢

師弟

大家要加油！保住條命

頂住

頂住呀 要食野唔好暈低呀 拉埋身邊啲人食野 番hall煮一大煲面出嚟一齊食都好

下次記得打格仔

仲要係每次一話有事就即刻全部彈起 實際上無點訓過
利申頂唔住番屋企做陣冷氣軍師訓下

需要睡袋, 物資

呻下都唔撚得咩屌你老母

佢地可以不問世事，可以走去溝女打機，點解要咁辛苦，頂幾日仲要瞓街去保護自己校園同悍衞民主？係人性，係良知呀！
D人成日話收錢，話洗腦，呢班中大兒女係社會未來棟樑、精英，邊會咁易被人收買洗腦？
學弟學妹，全港有良知嘅市民都以你為榮，萬事小心！

以往十一月係到集合上校巴去畢業禮，今年就訓曬係到

Huge respect

好愛你地 手足

中大人辛苦了

邊有屌錯人呀

黎緊

烏溪沙區物資收集站，設於烏溪沙站A出口，住迎海天橋下面， 地下升降機對出。
(tg : 馬鞍山defenders綜合資訊站)

唉 心痛

咁會凍病

Respect

一定要守護學生

今年係著畢業袍山腳行上畢業禮拉
暴大入面手足 加油

加密啦

咁都要屌人老母